陳同佳父母點解唔用人道理由拒絕個仔去台灣自首

呀仔日日住大屋，不知幾開心，佢地根本唔愛個仔，垃圾父母，窮人生仔正仆街

唔知香港有邊個自由人可以日日住納稅人俾錢既安全屋仲有一隊狗隻保護

緊急法以威脅香港人身安全捉佢走咪得